平均嚟講，黃店比藍店好食得多

藍店求求其其亂鳩咁嚟就係人都知
連鎖店甚至連基本衛生都唔掂
黃店大多數食物質素真係比較好

當然一定有啲個別嘅黃店做得唔夠好
俾人批評嘅黃店，要好好反省，或者搵返個有料嘅人幫手

雖然話應該搞黃色經濟圈而唔只飲食
但飲食呢part的確係黃色經濟圈最重要嗰part
只要質素拋離藍店更遠，就算深藍都會被迫幫襯黃店

中資係香港已成市場毒藥！

所以要抵制蚑資